蛋白尿流失既蛋白質有幾多?

上網睇係流失好少，咁係唔係都唔會好大程度影響到吸收率？

係你用唔哂先會柯出黎